\chapter{Produto Vetorial}
  \label{lesson:cross_product}

  Geometricamente,
  imaginamos o determinante $3 \times 3$ como uma espécie de
  \emph{volume com sinal}.
  Do ponto de vista algébrico,
  o determinante nada mais é do que uma aplicação trilinear alternada
  tal que
  $\determinantop(\vector{e_1}, \vector{e_2}, \vector{e_3}) = 1$.
  Vamos usar as propriedades algébricas para definir o chamado \emph{produto vetorial}.

  {\input{02/06/01_definition}}
  {\input{02/06/02_geometric_interpretation}}
  {\input{02/06/03_properties}}
  {\input{02/06/04_formula}}
%  {\input{02/06/05_plane_through_three_dots}}
%  {\input{02/06/06_non_concorrent_lines}}
